[A/I] 魔靈召喚 Summoners war(5)-原五卷無原5

遊戲廠商 Com2uS 出品 - 回合制戰鬥

實用網站[/size=5]
開Post Template

魔靈召喚資料站

魔靈召喚-手遊攻略

巴哈姆特討論區

魔靈實用表[非最新]

魔靈排行表[PvP用] - 一本大便巴打製作

風舞風死風企
既符文係咩 我要打百塔

Lm

風舞風企暴走速體體
死騎絕望全體or速體體

風企，火羅，風猴
升邊隻好...

過到塔就風猴

lm

請問光亞馬遜係龍十巨十最基本要有幾攻幾暴傷先有好表現？

打塔風企常用
h塔多數唔用補同復活 打h塔可以先升風企
有多餘資源再升風舞
風死騎擺最後升

新手留名

成個聖誕活動得1粒係246位

我都係

三屬實用十大原4
火吸 火羅 火上犬 火代 火狗頭
水波 水代 水海盜
風醜 風舞女

大家齊晒未

有傳說卷易齊好多 以前無真係等佢十抽一閃

差水代

水波

得3隻

風猴用咩符文
體體體等反擊？

速體體 暴反

每種都唔知有幾多隻係倉

水功夫妹

香港頻 係集中係邊到

用暗伊卡左N90好耐,換水魔劍一take搞掂

852

h塔有乜隊伍推薦？破n未破h，
n隊火精火格風企暗伊加光犬

S9m

水/ 暗象 風術 光派 火伊 火羅

N塔BOSS點打 磨佢唔死

打完塔

之後先王

最好有破防

過到
第一次打火精2技係咁miss打唔死

可以轉去研究hard塔了

想過龍十先
感覺有d遙遠

想知5星風格同風小仙大約幾多血夠打巨十，綠字幾多，同埋刷幾耐巨人先開始爬塔/組龍十隊？
唔該巴打們

15000左右夠刷巨十 食水晶兩下唔死都好少炒車

加曬萬5?隊長技計唔計

火精風橆風術光未暗依都夠過h塔 加油

手動不了

新手想收帳號去邊收好？

8591

請問龍十速刷隊

火吸 水海 水刺 水狗 水鳳ok嗎？
水鳳洗唔洗要速？

人係外國上唔到8591

水鳳要速 快過火吸 超靚符
水刺最好有命中
除左火吸全部要滿技
唔夠靚就雙水狗 水刺

打到70我都滿足

其實睇你打手清得夠唔夠快
我風醜L風小仙得13000血都夠

想問下現有陣容點配打巨8,9,10

同埋D陣容既符文點配

麻煩大家

facebook

同埋再抽多左隻火九尾,有冇用

光亞馬要幾攻幾暴傷先算合格

算啦 啱先-6中左隻火牛
慢慢玩算

用毒打龍十 5分半一場仲有冇刷既價值

冇
刷100場都冇粒好符出
你仲要5分半

正常新手岩岩刷時間係3分半以下

新手3分半係咩隊

火吸暗伊光犬女巫+是但打手

合隻暗伊先

暗伊新手萬能寵

有火吸仲洗鬼用毒咩...

有時會打輸 點算
打手有咩好建議

有冇高手龍10隊

水海盜真係咁好用??

神物

火吸水海水狗+2打手 一分

真係開心過中原五

水狗係咪2星個隻 有技可以吹雞咬人個隻

水狗符唔夠好 會翻到想死 我係過來人

啲附屬都要加攻擊%？

一個6星%屬已經夠難刷
屌 都唔知啲紅星既人點撚樣打咁多符返黎
一定係外掛狗

係重課狗

無火吸用水隊都ok,夠晒平民
水忍l 水賞 水鳳 水南瓜 水海
有水伊就再換

新年願望係有隻風極/風龍

升緊水南瓜水功夫..

要速要攻要暴擊暴傷全部都照顧哂
新手基本要速 同攻同時兼顧而經好難
所以水狗唔係新手用

重玩留名 中左水龍

火雞 水雞 水伊 水牛

水南瓜用咩符文

一抽入魂 一個傳說卷就開到 有咩用

新手 比隻pvp角我

廢

屌

屌，好想要，三風奧差隻風極

想要隻水屬 我用過人地個隻
一招技清哂火山hell啲怪 好癲

風水都唔錯
但得隻垃圾火屬

火打b5好勁

食撚左佢

依家隻水魔劍普通暴走符刷得仲快過水極地

出暗奧未

出左

我未

岩呀 呢隻原五最冇用 快d 喂比天使怪

暫時未夠班打三頭

巨十想加速
而家用風醜 風格 風小仙 暗伊 光犬
第一隻換走係暗伊?

換走風小仙

水獨角獸有冇用?

rta超勁

你個倉有乜魔靈？

姐係咩?競技場?

即時pvp

岩用應該得風醜2號，水海盜，水功夫妹，風刺

呢隊好似好勁

其實如果係淘寶買一個原5起手帳號既話
買邊隻原5最好？
同埋依加先黎重玩會唔會太不智

光暗原五/風極

雙風醜水海水伊/水鳳風格
符夠勁就換走風格

光暗原五有邊隻推薦？

暗奧光舞暗牛光方

唔該晒

光阿馬遜有冇得諗
巨十龍十都用到

光馬要靚激怒符先好，水鳳門檻低好多

買？

又話風極廢既

打算買暗奧

如果咁都唔買要點先買

2年冇玩, 岩岩裝番
隻 game 其實仲有冇人玩?

大把

想重玩 係咪都係刷符為主

刷左成個假期 乜柒都無呀屌
成班外掛狗一堆6星符

依加好似無咩封外掛

其實隻驚係咪刷唔到首抽？
無記錯一開頭好似無卷送？

仙女，火地獄

依隊需求應該唔低 有2星寵

雙風醜用咩符文?激怒刀刃/猛攻刀刃?

激怒同猛攻對風醜黎講唔算差好遠
如果猛攻刀刃但係暴率唔夠70%就寧願三套刀刃
好睇你係前中定後期

其實夠1500攻120速70爆200傷就得 乜符都無所謂

想刷錢應該瘋狂打秘密地下城定係火山??

巨十

有無巴打求公會 我公會想收人

我呀巴打

另外想問下大家岩岩抽到火龍同水吸有冇用

用咩符文

火龍
有好多種玩法
輸出就猛攻攻傷攻 控場輸出絕望速傷攻
坦控絕望/暴走 速體體(高命)

冇打手，只好用猛攻，咁猛攻加刀刃？

另外水吸係咪廢？

絕都得 玩慢or快睇你自己組隊 最好配意志
水吸無乜用

暫時有既角：
水魔劍6星，火龍6星，風精靈王5星，風格5星，風小仙5星，光犬5星，水巫5星，

咁PVP點排好，又或者打地下城用咩角好

又火龍
又風爹

PVP RTA 已經上銀3

火龍：猛攻刀刃？
風爹：？？
另外兩個位用邊兩隻魔靈同用咩符文？

睇到上邊巴打話
火龍：猛攻意志
風爹：
另外兩隻魔靈：

其實暗奧同風極邊隻開局會抵玩啲？
淘寶依2隻啲價錢差好遠
暗奧200人仔 風極80

求PVP同地下城配置（連符文)

巴打 請加入 我即批

巴打點樣離開家陣個公會

拉到右下角 有退出公會字樣 巴打介唔介意比你game名我

已離開，要等十二個鐘先可以加入

無問題 等你

巴打加左好友先得唔得

有冇人理下我

水鳳其實係咩定位？有水龍可唔可以頂佢個位？

水打手，唔可以

打左咁撚耐 終於練到兩隊雙開b5 好撚感動

有無巴打玩國際服？

第一隊都無搞掂

誠心推薦 火溫 水死騎

有，玩左兩年

因為只收到國際服ac
亞服收唔到

菲比*3*

加我

冇水仙 火方 水馬其中1隻 跟本唔洗打RTA

火球+200速幫到你

我都係
但係玩左得四個幾月
目標係TOAN100同DB10

已申請好友同入會 求accept

me2

棄左1年,今日裝返,想問有無咩特別唔同
有無公會收人?

水魔劍扣攻條仲勁過火羅 仲等我升火羅打龍10

welcome back

火羅打b5多

打三頭龍用咩符

暴走 血+10000 攻 +1000 速+100 暴傷150 即可

轉左部門忙到仆街

我公會個個都廢青黎

見你地成日課金就知你地個個都有錢仔唔使做

我係小部份既清泉
其他都重課狗

你講乜野牙

穩龍十之後係咪諗PvP
雙風醜9切企唔企得穩銀

銀區尻打都穩

有無公會收人

原來3色原5機率得0.5%

傳說捲6.5%

光暗原5 0.35%

以為特召係3/15會高D 佢夠膽死都係0.5%

抽唔到原五的日子好難捱，日日都因為咁而唔開心

岩岩先過左超越捲炸WO

我之前仲以為有1% 屌你0.5

重覆第三隻風奧，完全失望

之前有位巴打話第三隻風奧可以全祝福 體% 體% 效果抵抗% 百抗，但我仲未捉摸到呢個玩法，其實係點？

好想要風奧

你捉摸到就上到傳奇了

其實佢呃9你

用黎陰自己用

暗奧好D

亞洲服 公會收人 Typhoo 有意自申留名

打手死咗點輸出？

我都唔知

想入 但啱啱玩無耐
同堆申請果時話我條件唔岩
ID. : KH.SH

O sorry 巴打 如果太新手 建議你先揾啲 完全棄守公會打先 容易拎分啲

明白

其實成隻game 靚屬6號位傳說符先係最難有。原5跟本唔重要

原來特召真係會閃同出原5，一抽入魂中左隻水龍

水龍應該可以完全取代水精靈，水精靈歷史任務正式完成可以做倉管，據點戰得閒湊下腳算

符文召喚呀

水龍係屈到喊

抽唔到應否棄驚

仲有三大願望 風龍 風極 風精王 如果中埋就已經無憾

搵低檔少少相同類型玩住先

終於有暗死神 但仲未有暗蟒
想問下暗死神點配符?

光炸彈

水異？

3隻都有

風術士，暗精靈都OK

歐巴

依加火仙人仲好唔好用？

抽到既原5都係垃圾..
火夫人
風極地
火瓦

風極地 屬於神級魔靈 100%消狀態 拉30%攻條

1波流最佳隊員

好想要

火瓦假假地都33%攻速隊長 點會垃圾

火夫風極夠玩一波流啦

暗龍同水龍騎有冇用

冇水龍 風精王 點樣自動H塔1-99層
求教學 有水異變

但除左PVP，世競
係其他地方都猶如垃圾

你咁講好多都垃圾...

動物園有無一個空位？

起碼我回鍋幾日都係用佢加打手殺水伊

風奧完美屌打水瓦 水上犬 風舞呢類無恥女人

抽唔中

火精 風企 風舞 暗象 冰龍 ，一般五星符係咪已經可以h塔1-100？但無打手唔知過唔過到

祝您好運

火精咪打手

我好亂唔知玩邊個帳號好
我有一個火牛加風丑
另一個火仙人加風舞女，依個新帳號黎

橙

而家暗伊既材料都打得番黎?

我見火獵, 水死神, 風蜥 都好似係秘密地下城有?

火牛喇，火仙除左競技場防守之外冇咩可用空間了 火牛進攻同公會戰防守都用得著 有風醜仲可以快d組速刷隊

你換完未

明白
依加火牛招2技好r j

換完啦
今次搞左勁耐先由上個光舞女係咁換換到依個高少少進度
起碼多六星可以打據點戰

好耐無玩想放
有咩地方可以賣ac

巴打game名係乜
我又係玩返無耐入咗個公會，啱啱依幾日有個人問火牛風丑定火仙好
係咪你嚟

你公會叫無極xx?

無錯
木紋=我

咁都撞到

咁多公會都撞中又係神奇

超越卷中水龍

想問下穩巨十之後係咪N塔?

十一抽一閃中火龍騎

係

低階帳號有無人接手

有風奧風極都唔玩

想要

請問有無朝10晚10公會收人

CLS

朝12 晚12 岩唔岩星期六得一場 唔會好chur

想接手

水忍者都幾大力 有冇人升過

THX 但我加左甜品屋了

係幾大力，用吸血符好撚爽 屌打 火狗頭 火哈

無火吸諗住升水忍L打龍十咋

光暗禮包788抵唔抵買？想課個黎玩下

唔用火吸符文張求高好多喎

冇光暗原5,冇動力....

暗伊

岩岩想升水忍就出左隻光忍
係咪倉管黎

80抽零原五係咩玩法？
連火吸火羅水波都無
一隻升技大象都無

加油

好灰

#metoo

係咁閃D三色精靈同五色溫蒂妮有乜用？呢幾日閃左10隻都有

公廁

我暗溫...想死

用黎配光鳥打四星rta 好勁

光溫暗溫倉管無誤

水派點用

入倉等buff

見到招被動要cd 唔知講咩好

BOSS關又卡關 女王要點打

如果無法強殺，那麼就注意以下幾點
分身後分三種顏色，
1.紅的被動是反擊，但皮薄好殺
2.藍的被動是防禦，打了不痛
3.綠的被動是吸條，你有五個魔靈在場，綠色被攻擊一次會吸收在場所有人5%攻擊條

如果分身是紅綠，那麼代表王是藍，先殺紅，如果能暈、冰綠色在打綠色，不然就打王
如果分身是紅藍，那麼代表王是綠，先殺紅，在殺藍，最後才打王
如果分身是藍綠，那麼代表王是紅，兩種做法，一種是直接不管分身，破防猛力打王
另一種做法就是先殺藍，然後如果控得著綠色(冰或暈)，就殺綠色，最後打王

我第一次過女王就是依照這樣的方式，到現在已經懶得跟王耗了
直接破防強殺，這次普通塔是我第一次只看見一次分身王就被我殺了
因為如果王是紅，那麼就殺很快
如果王是綠，那麼也還好，破防強殺
但是如果王是藍，那麼是沒辦法在第一回合強殺的

仲應唔應該玩落去 定係重刷？

依隻驚係鬥長命嫁
刷黎無咩用
一係你就買個帳號返黎

唔好刷呀

過到
開始研究困塔

買帳+1...
開荒好痛苦

唉 之前係淘寶收錯帳
收左個大陸服ac

做乜咁大意

水龍同火海王邊隻好用D

抽到再答你

大家小心啲自己account 特別係想買account嗰啲

因為個價平到自己都無留意
200蚊人仔 水牛，火精王，暗伊
同埋一啲原四

算啦 你做小樣野
就係抽前要去拜下神先得嫁

風格綠字幾多先夠上金1..

上星期抽一次就中左

兩隻都sss 唔同地方都用到

但隔幾日後再80抽+5光暗卷都零原5

有無人想交換帳號玩？
或我可以加錢換個中階帳號
開荒開到就頂唔順

你呢個acc有前途 可以玩落去 核心原4 只係差火吸火羅

抽極都無風舞

呢個月第1粒

29速 符

已經變左藍石

好啦 咁我再努力下啦

有幾隻原4唔知升咩好，求推介同用法，重玩無耐未係好肯定

如果無耐性既 換個中階既玩喇 就算有齊原四 刷符刷到上中階都刷到頭暈

啱啱出左隻火地獄

同邊個換？
我都想換個進度高小小既玩

想問我琴晚抽到火仙 但唔知點用好 帶絕望定瞬速好 同埋自己本身已經有風極

又中

用絕望，迅速無提條 消完buff都無用，競技場防守 ok好用

屌 公平咩

光暗5 屌你老母

同埋我見公會戰好多防守都係 火仙水衣風舞

火狗水依風舞 大路d
火仙做公會戰防守好小見

一打公會戰
人人都原5
自己乜都冇

想問下依家升邊隻好

水龍

超越卷中既

水熊貓

其實玩左兩年幾，個包包D魔靈算唔算差

水龍 水精王 風奧 風熊貓 火龍騎 火海王

隻隻都SS級

刷肥有風雞

3頭有火極

好想要 水馬 火方 水仙 比隻免疫角我啦
其次想要水龍 風精王 風奧 風熊貓 風極

但這些機會不是屬於我
岩岩50抽0閃

除左水馬隻隻都有

本席宣佈，我集齊左三色龍騎

樓豬係咪紅區人

佢就快傳奇。

金一守護者

唉隻驚真係痴撚線
好多寵都要13技以上

等惡魔怪等到2046先食滿1隻

1星期先得1隻

當你打晒雙塔 1個月比盡你6隻
當然好多人打唔到H塔

1個月5-6隻 食2個幾月先食滿1隻寵

好多寵仲要唔係滿技就冇用

惡魔禮包又貴到仆街

多謝評價，可惜符文。。。

風地獄正好多 恭喜

究竟點抽光暗原五

信用卡

多謝

個日我得以閒無野做 試下手動打死10
點知又過到 跟手拎個張光暗卷單抽中左

未抽中過光暗原五

一抽中 食屎啦

請問困塔如果無暗蟒火羅火格，但有火精 暗伊 水龍 暗象 光犬 風舞 風企夠唔夠打到H100？

無火格難d 仲有咩輸出

水雞 風奧 火龍騎 風醜可以嗎

風奧水龍火鞭風舞風格

Ok 大神

大家都係玩國際服?

卡緊h40 風奧
係咪要升隻免疫角

亞洲JJ

風企/暗象挑釁控住
火精扣攻條

有冇公會 收唔收新手架

有冇ching 公會 可以收留 2個銀2新手 tg me plz:

asia 服

除左風奧放炸彈 其他角色都唔好打王 會幫王補血
放多幾個炸彈先好引爆

殺左右塔auto王就得啦

咁講會清楚d 我驚你打埋左塔

新手想問下最平民AUTO N塔隊係咩? 同埋可唔可以一隊由頭打到尾?
手動個門檻又會唔會低D

火精L 光犬 風企 復活角 膽拖火羅火格風格

唔係冇火羅咩？
我喺youtube隨便搵 大把人冇火羅既就用火格 冇火格就用火羅 你又冇風龍水海風精靈王
你呢隊火精水龍風企鐵膽黎架喇，加埋光犬，升番隻火格咪搞掂 5*滿技都得啦

其實我普塔N1-100全程都有用水鳳並且順利過關，但點解無乜人用水鳳咁

有但未覺醒未有肥升六星
而火格用途好細，怕除左打塔會唔會一無是處？

龍10

水鳳咩隊員

風企火精咪又係爬塔用多 比盡風企可以打五屬龍 用途都係唔多
升技既開雙經12個鐘打半日沙漠3都farm齊風格 夠滿2技同3技

老老豆豆 暗蟒 暗象果D咪又係淨係拎黎爬塔
火格算多用途啦

N50~99 暗伊 風舞 光犬 火海王 水鳳
有d層數會用火上犬客串
N100 暗伊 風舞 光犬 火精 水鳳

你n100直王？
我又試下呢個組合先

唔明？直王？

水鳳質素

直接打王
唔打分身

紅綠分身，殺紅再打王
紅藍分身，先殺紅，再殺藍再打王
藍綠分身，直打王

有冇巴打asia 服 公會可以收留我
加tg:

據點戰勁好用

第一次見商店有6星傳說

狗衝啦！

六星傳說仲要係速

終於中左水海

仲開心過中原5

我傳說出兩隻喇 唔好再黎

兩隻都唔好？
一隻快一隻意志保護啦

Auto唔到巨10係咪刷巨7最好

yes

媽我得左喇

公會戰
火狗頭 水神獸僧 風瑞奇
除左火狗頭 其他兩隻意志
你地會出咩隊去打

打據點戰最好練夠10隻 用黎屌打原四城

風瑞奇？
火伊風舞水南瓜

風熊貓火龍騎水瓦

有冇asia服巴打呀

一街都係

有冇公會可以收留下+交流下

有無兩隻光暗原5

咁高要求

光派+暗依

抵啦風精王

水雞升天了

水鳳終於要升天

光派可以 爬困塔

水鳳水龍可以完全徹底取代水精靈(塔依倫) 曾經好強勢嘅水精靈終於要收皮

水精三技好似仲係5cd

亞服 戰.夜天 招收熱愛公會戰 據點戰pvp有金一以上既你地 ,有興趣可留言

唔美麗的倉管

風精靈王

屌你唔改風派

隻野廢過隻原4

隻水派改完係咪總算可以拎出黎用下

插隊王

屌,要合水鳳
合一隻原5好大工程

想玩返不過用返舊ac個進度差好遠 冇哂心機

風精王唔改3技都on99
光精王rip

改2技都夠痴線啦

國際服公會唔夠人 咩人都收, Mythical Chaos

棄守?

唔棄

光精王躺著也中槍

抽到火狗頭唔識用，PVP已經太多角，唔夠位唔需要用佢

公會據點

有冇asia 棄守公會收人?

D 惡魔怪餵錯曬玩到好灰

點解唔諗清楚先食

餵左落水精靈王同風方，但係重未速刷到巨十，發覺暗伊同水鳯都未升過技

用暗伊，光犬，風格，風小仙，風丑先2分半一場

比原五食左都無壞既

好後悔初期奉獻左10隻惡魔怪比水精靈(塔依倫)

但係如果我比暗伊同水鳯食，就可以速刷到

唔會差好遠

可以風丑, 風格, 水鳳, 水海盜, 暗伊, 應該速刷到?

速刷唔落暗伊啦

你本身仲用緊暗伊光犬風格風小仙兩分半，之後想速刷?
得嘅咩咁樣?

3隻輔助你想有幾速...

重覆沒有原5的日子

求砌龍隊教學。。。

刷下巨十先啦

玩左年幾連一粒暴走六星2號速都冇

我刷左幾年都無一粒暴走6號體

五星%符同六星%符真係差好遠？

係 跳既屬性頂數都唔一樣

135 就算係五星但係副屬靚 都好d 246位起碼差十%

246一定要6星

收到wind今次開光丑英地

唉

依到有無人收新帳號？
因為我有一個帳號 玩左無耐
但係依加放左係到
個帳號係0進度 打到火山hard好似
原五有火仙人 原四有風舞女
有無人有興趣？ 亞服

你個Acc最多值20$

是但啦 比啲有心玩既巴打
好過放係到

水鳳L 暗伊 火格 犬神 水女巫

想拎黎玩但係諗起要練過d 暗伊之類既就算了

仲要錢 送比人算啦

光偷
都好比隻水偷升技

神抽光暗偽五
gz me

我咪話比啲有心巴打算
20蚊就算啦

請問我隻水雞合唔合格？

打龍十要快返少少
都唔錯

有無雙塔棄坑號？

請問要幾速先OK？(依家速塔+6%）

200

幾時出新年禮包

好高難度

依家果個咪係

傳說禮包好似半個月就出一次
未必係

今日第一抽就中水奧
請問水奧係咩玩法

打爆你個頭

絕意應乜都得 睇你鐘意點玩

無風極，用水奧當低階版風極咁用Ok?

好用過風極啦 有回血

水奧二技會被抵抗，風極三技唔會被抵抗

睇彩數

又消buff 又有回血仲想點

新年快樂，祝日日中原5

新年快樂，日日送devilmon

係就好

日日送3星肥就有份

係咪玩，俾你玩

好呀
TG傾？ID: fr3yr

唔好意思，我記錯
過唔到困塔
睇下其他巴打有無興趣

唔緊要，多謝你

1千抽 冇原5 垃圾game

儲咗幾耐

好多原4有用過原5好多

抽到都無符用

刷符重要過抽野

琴日刷巨十錯手賣錯靚符

呢個game最狗就係抽到原五會公告引尻你抽

同埋比公會圍屌

幾時週年活動

6月？

呢度個個都係asia ser?

巴打不如畀我接手？

玩到無目標點算

玩左兩年幾仲未捨得升死十隊

好多目標未做到

連公會分數隻水伊都未合，係咁買晒d三色卷

無水伊好難生存渦

無用水伊好耐啦

水奧 風奧 水精靈王真係完美配搭，完美剋制水仙 火方，火上等免疫角，又可以剋制火鳳，水伊，水瓦呢幾個屈機角

有光師兄點同牙

重玩半年 終於出第二隻原五

ok, 得3原五 火僧，水牛，水極
直接係度俾你？

多謝巴打 不過我買咗個acc玩喇

我公會想收人~~
無任何要求 開開心心打會戰就OK
有無巴打有興趣入會~~~

有 咩名

我地公會都收人

入會有咩要求？

應該放係第一頁

你地都係asia ser? 入會有咩要求?

雙光暗原5

想係8591 買個ac玩 有無邊d原5係一定要

多光暗原5既

好睇你想做咩

金1 金2 既都要千幾二千蚊

巴打 入啦
會名： 汝予乳予余娛

無要求 入啦
公會名：汝予乳予余娛

棄守? seige?

半棄守

正正常常就得啦

點半棄法？

唔會係紅區公會 入面都好多新手 睇你想唔想入

v3.7.9版本更新內容
======================================
▶️ 新增NPC[蕾娜]的挑戰任務。(主畫面下方>挑戰任務)
- 組合魔靈 : 新增組合魔靈(暗屬性伊夫裡特)相關任務。
成為最強 : 新增卡伊洛斯地下城(龍之地下城/死亡地下城)、試煉之塔
(Normal/Hard)、異界的裂縫(異界團戰/異界地下城/異變者)相關任務。
* 除了魔靈獲得紀錄外，v3.7.9更新前的遊戲紀錄將不會套用至任務中。
▶️ [據點戰]相關優化作業
- 新增[防禦紀錄]選單，玩家可於據點畫面中根據防禦隊伍查看過去的防禦紀錄。
- 優化UI，可於戰鬥資訊(防守信息)內確認的防禦紀錄，將根據防禦隊伍分別顯示。
- [防禦紀錄]中將顯示防禦隊伍最近3次據點戰的防守信息。
* 變更或刪除防禦隊伍內部分魔靈的相關紀錄將重置，並從v3.7.9更新後進行的據點戰開始紀錄。
- (據點戰聊天) 修正戰鬥中高貢獻度召喚師的相關聊天通知內容文字重疊的問題。
▶️ (競技場，世界競技場，世界BOSS，公會戰，據點戰) 排名資訊相關UI優化
- [世界競技場/據點戰] 新增可查看過去賽季相關資訊UI。
(點擊世界競技場畫面內召喚師資訊/在[據點戰]-[情報]中點擊公會)
- [競技場/世界競技場/據點戰] 排名資訊內將同時顯示排名百分比(%)。
- [世界BOSS] 排名百分比將顯示至小數點後一位。
* 排名等級的小數點將不會進行四捨五入計算。
* 據點戰的部分將反映賽季2以後的遊戲紀錄。
▶️相關問題修正
- [魔靈保管所] 修正首次設置建築後保管所欄位顯示為0導致無法進行保管的問題。
- [魔靈評論] 修正無法送出評論意見時顯示的通知視窗內容。

▶️ [中國伺服器] 魔法商店/許願神殿相關變更內容說明
- [魔法商店] 商店物品的 [刷新] 次數每日最多限20次。
- [許願神殿] 許願次數每日最多限20次。

巴打們會唔會為左獎勵，去合多隻暗伊?

應該會改 唔好合住

原來過左之前d任就直接完成

玩左兩年第一個六星暴走二號速終於係死十個任到出左

光何係唔係無咩用

100 抽係咪都好大機會無原5

60% 機會無

平時都覺自己無咩運
咁都係再睇定d sin

巴打個ac有人接手未
我有意接手，想玩返
Tg:

有得睇定架咩 1抽要中就中

為左困塔100而升火羅是否好不智？火羅其實係其他方面都一無事處...

據點戰有得玩下既

你不如睇下突5有邊隊雙/三打手係唔用火羅？佢同水暗功夫妞喺dps方面係差唔多級數
而單講dps既話 火羅passive打倒兩下係可以痛過水伊 咁都可以比你吹到得困塔有用

減raid boss攻條

Guild war同 siege 有冇位比我打？我重未farm好公會點

水波 水爹 火鳳 水仙人 pvp咁放好唔好

冇群消buff既會比意志保護切過

貼包包

入黎啦 你咩acc名 申左即批

ign:Suicidan
早排試過申唔到

無追開post
大家咩ser?

asia global 都有

我加左你好友先

瘋狂女殺手 加我

de左個試多次，你咩名？

加左你, 自隊一打

開心到癲左 sor

n90點過
狂比炸彈炸死

水龍 水鳳 暗伊 光犬/風舞/火上犬

冇水龍

睇n90 top5係火精 暗伊 風QQ 風舞 光犬

試過,完全唔得

火精 暗伊 風企 火格 光犬
全部n塔都過到 除左有關要用水女巫

對上四次一百抽得一次中一

神隊，呢隊h塔都爬到自動6,70

係咪你地符文勁

n塔五星都過到

金2 卡住左

93 層用咩過？無風死
用風方舟唔夠抽

明明以前都過到
火格你地咩符

速X 睇下你夠唔夠55%命中，唔夠就命，夠就血，最緊要夠快

水精王 水奧 火鳳 水獨角/暗海
睇你符文咩程度 上紅應該唔難

防守放咩好 個個都放風水熊貓 水瓦火瓦
我一隻都無

上面嗰隊啦 我覺得唔易打 除非比人用風極秒
你個包包唔差啦 我連水精王水奧都冇 好勉強紅一
有水精王喺上紅二黎講都幾重要

迅集，速體體

過到

仆街第二隻光狼人

離成功不遠了

傳說卷冇出過5星

係非常合理架，呢隻game係無原五架

成日見頻道出

個啲係gm分身嚟

專門引大家課同抽

不嬲去開獨撚channel

去睇啲印度佬傾計

去4位數字頻
冇人出原5

想問下水奧應該 絕望 意志 / 暴走 意志 / 暴走 應報 好

我暫時用緊暴走 應報 加到around 120速
但成日rta預到絕望既奧覺得好似有用好多 唔知點揀好

絕望，唔暈既話郁咁多次都唔係咁有用 除非你想洗cd用2/3技
如果你想偏門啲洗cd既話比少少暴率都得

okay
又要再刷過巨10

競技放咩防好，點樣配會高d勝率

水熊貓 水瓦 暗人魚 暗瑞奇
如果進度唔高既唔洗咁上心防守 攻得贏就得

水熊貓 水瓦 暗人魚 風舞

水沙 水瓦 人魚 暗瑞

唔該曬

賣acc 有冇人要？
Pvp 紅一
Rta 金3
冇光暗原5

成千抽都冇原5 好sad 心淡

千抽

一抽入魂其實唔難

要有感覺先好抽

yes, 千其唔好追，靈感到就3抽，仲易閃過連續抽

棄左兩年 啱啱玩返無耐 多左好多新嘢咁
利申：以前高登團 不過好似全部都棄曬

係 慢慢追

得十幾隻六星

有啲性趣

有無公會收人？
銀3 最高紀錄

頭已側

龍好似好型，不過我無

有都無變形石

準備換晒3屬

其實暗奧對新手來講係咪有排都未有用

想買個ac玩 而家玩緊果個萬年銀3 多原5 但冇符爬唔到上去
想問下金2-金3 有火龍 風奧 中進度ac大約幾錢到？

上8591睇同facebook 見呢類ac都好似3000起跳 真係要咁貴咩

正常都要 3000都未必抽到2隻仲要指定
都未計符同其他野 算平

更新喇

而家先開始玩會唔會太遲

我想問亞服有冇會收新手?

岩岩大更左 出新魔靈

大把棄守會

16年年尾買咗個acc
一年後個acc 比人改email 同密碼（交易時我有改返我自己email)
問官方send幾次電郵答完問題都無回應
我而家都放棄算

我係facebook買呢個acc
但後來知道佢都有上高登定連登有放acc
(不過唔一定關佢事，因為我都唔知發生乜事)

講出黎唔係為咗啲乜
只係想提醒大家買acc小心啲
預咗隨時無

改pw好似要email確認 有無記錯到pw

無記錯
啲公會戰友話我online過退咗會

咁搵唔搵得返賣家

似比人hack多

召喚又冇水龍

召石出左咁耐中過一隻only

0.5%

有 我公會收

好似係0.3呀

N90 光方關過左10幾次都過唔到

水龍 水鳳 火精 火海王 火格 火上 風企 風舞 風奧 光犬 暗伊 暗象 點配搭先過到
直打王定打小怪先

火精風術光魅風舞水象

打完小怪auto王

無光魅 水象

用bluestacks玩會唔會比人ban 好方便但好似有D危

有冇人買過數字網果d代刷...
係外掛定手動

唔會

好彩會比人爆ac

龍十你地點樣2 mins 內?

有火吸 符文達標就得

冇火吸

水忍 水海 三水地獄犬

我連火哈都無升，好彩用風奧過到

終於中火吸

琴日講完今日中

我要惡魔怪啊

一星期一隻

惡魔怪pack

那有錢買

Rta打瘋小馬真係好燥
成日一rd旭十鳩幾萬次

一日100場龍10 今日去到第4日，重未有好符

基本

決定忍手
等百抽

玩左兩年幾 有火吸但仲未可以穩龍10
keep住兩分鐘頭 10場翻3,4場

咩隊

翻咁多車不如用過隊穩陣D既仲好啦, 差唔多係一半喎 4/10

新雙子有齊3屬各一PAIR, 請問應該升邊屬??

咁快齊

150抽冇原5.. 想要1隻原5多D SOSAD

成日都係第三關三隻怪一齊打隻火吸就收皮
或者王關消唔切dot比佢噴死
呢個包可以點執一隊
本身用緊火吸光犬水牛水海盜火雞
9成既三屬原4都有 可以升
係冇水南瓜火羅風死騎呢幾隻勁野

火吸水伊水海水牛水雞

升兩隻水狗擺落隊，一分鐘內都得
未升就火吸水伊海牛夫人

水狗根本龍十神器
你值得擁有

冇水雞

配符既話應該係點配 即升一隻先
話時話我而家隻火吸係迅速
D屬性post左係上面 有冇需要轉做暴走?

火吸尾二出手
水狗要綠字速度有80以上就ok

暴走刀刃應該ok
同埋想問競技場應該點守
而家卡左係銀二 平時就水伊 火雞 風熊貓 風舞

水狗打據點戰有時都好有用
打落破防就收一隻皮

轉暴走啦，火吸太快都無乜用

上面係咁叫個卡銀2既用水海火吸速刷係咪想害人 符文唔達標要人速刷 係咪諗到咁簡單 仲要唔係用扣條角

用火吸 水牛 暗伊 光犬 水巫啦 穩穩陣陣 火吸最後出手 光犬快過水牛 全部用迅速都得

成年冇玩以前過到百塔依家卡係87到...
我有咩怪係要升左先?

另外有冇公會收銀1

風企,火格

有風仙，水劍果d 點解仲需要火格

87係咩黎

火格AOE減速+減條
二技仲可以打boss體力上限

配風企可以無限減速

不如你自己講下你點組打N塔?

5屬功夫女

火精，風伊，水神秘 三隻常駐
光曼 光犬 火上 火吸 風希 風格 風仙 水雞 水雀 睇對方有咩組合再決定上唔上

有無風舞光魅

風舞有
光魅冇

升完隻水狗結果都係未速刷到 睇黎都係要乖乖地穩刷2分鐘一場龍10

30抽冇閃 屌你老母垃圾驚

無光魅用風神秘風術

玩魔靈惡夢係咩?

爆符位

而家成日係1500-1600分徘徊
光鳥身綠字+182 都成日唔夠人地快 人地個個有速隊長
諗住用風龍騎 但對面又有意志
跟住一隻群消原5都冇 對面上晒buff 成日都好難打
要拎d坦鬥磨 有冇咩爬分好方法

放d係彩虹怪到

用火上調返轉打慢一波
避對面消buff就得

足足清左我成日，多左150個位又刷過

H70塔送200召石，中咗火吸好感動，尋日神秘中第二隻水海盜，上星期塔傳說卷中水波波

而家小左人打pvp 應該易打左 會唔會係防守問題

你咩隊 ? 水狗 幾快

兩隻都冇

Season 尾喎

講緊rta ?

你地唔係講緊rta咩

依家想重新玩返 邊個server多人啲

Asia no jet lag

有無巴打開game遇過依個情況？
我開乜game都係咁起格
唔知以為我睇av有格

外掛

換電話

換眼鏡

原來連登有魔靈post,玩返個零月
以前玩左成年國服都冇原5就棄左
所以今次玩亞服
求其入左個棄守公會
見到人地台灣人成日有團聚玩
好葡萄,香港有冇咁既公會

新手想搵人幫手健檢下,放上黎會唔會比人屌

你放唔放我地都屌你架喎

無用外掛
眼都無問題

想問下放左風龍騎落隊 點解我隻風龍騎出完手 對面隻提速角會出手先 唔係一定係我地隊3隻出晒手先到對面咩 假設對面冇應報

N80真係煩

唔係

H77完全投降 水上犬風為好Q煩

H74

風龍騎郁完之後 就跟返一開始既速度做第？。輪既出手順序，所以要打提速角降佢速先

黎緊改到咁就好了

等我抽中先

火精？

暗死神幫到你

有人在找公會嗎？
亞服紅一公會想找金一以上人才一起打會戰據點戰,挑戰紅二
公會中主要是台灣人，只有三個香港人，氣氛融洽，有line羣，除了會長以外，全男班
現有兩個空缺
有興趣可search

戰神魔靈team

全男班點召人呀

姐係會長係女？
我有興趣入

會長的確係女
我地想搵啲日日上缐，有心打據點的玩家加盟
想識女就真係幫你唔到
係有一個台灣女大學生，不過最近忙論文，小上線，所以先要搵人加盟

n塔90光方點過

我公會會長都係女

火精水象風企暗依光犬

火精L風企暗伊光犬暗象

過左了,打呢關真係要靠運氣先過到,on99整到咁撚難

而家卡100層可以點打,試左好多次都唔得

您乜隊，過到rd1機本上都過咗一半

試試
火精L火格風企暗象光狼
光狼一有機會就拉條
n，h100嘅攻略方法係基本上都係減條
男王直接打
女王先打分身(全部)

唔難就唔襟玩ga la
好多人都玩左三年以上

有興趣可以先加我好友
id：有限公司

而家用緊火吸 光犬 暗伊 水牛 水海
1:40 - 2:00左右 10場翻兩場
我用全打手既話成日都比佢消左個破防就打唔入
水打手我仲有水地獄夫人 水伊

升水狗水刺 水刺要快過水牛 雙破防

點解仲要點鳩人？隻水狗好明顯連低標都未夠仲叫人升水刺？你要水刺破防塞夠55命中先啦，睇佢呢套符裝上去連max hit都打唔倒啦，仲要速塔唔知升到邊，仲要滿埋技都唔係100%破防 唔係話水刺廢，但係點個新手升水刺刷龍10 又唔講符文去到咩程度先穩陣

唔信我都信下呢條片啦，理論上唔中破防都殺倒既先叫穩陣，如果唔係水海水刺都係會玩花式打十鳩幾次都係破唔倒防 符文程度未夠唔好搏啦

利申：比好多人老點過，升過水刺，水羅，光亞馬遜，火忍，水小惡魔冠軍，水忍，水鳳，冇一隻配雙水狗係可以95%穩陣，就係因為符文唔達標，結果要用火羅水南瓜水狗先叫1日輸1/2場，不過時間就1:20-1:40

咁係你符文差。。。。 唔係人地水你。。。
速刷一定係組合+符文 再配埋速 出手次序 全員速唔可以低過某個速度
好似火吸為例 最低綠字要加80,
火吸出手要最慢 其他4隻 你自己配速

光犬神暗依已經算係穩刷隊
執過d符同配速就得
有時火吸用速符仲穩過暴走 因為唔會比攻條影響消毒
唔洗再升其他慢刷隊啦 晒時間
一係就升速刷隊 再打巨十刷打手符先諗速刷龍十

我自己火吸水海3打手穩一分
打巨十整勁隻水牛先
次序 水海>3打手>火吸
翻車都係破唔到防 好正常 不過快好多

我就唔獻醜po自己啲符出黎 寸啲講句都叫中後進度
我就未試過有95%以上速刷龍10 講緊超過100場 全部都調整過出手次序
同埋我係講緊你見倒人地隻水狗暴率低到慘不忍睹 即係符文差啦 仲叫人升水刺呢隻符文要求咁高又要滿技先用得上既 我真係唔知你係想點佢定你唔識

幫你po埋喇，火吸低標係+87速呀
符文未到呢個程度既唔好諗都唔好叫人諗喇 當幫下啲新手啦

先寵後符文 速刷係一個目標
梗係一步步黎

一步步黎 咁你叫人練隻水刺做乜鳩呢 對佢依家farm巨10/龍10有幫助？巨10既話人地有風鳳風丑水牛呢啲一線打手 用風丑風鳳水牛水海風格呢隊 符文唔太差已經可以1:00-1:20左右 易過龍10勁多 咁水刺又可以代邊個位呢
我上面已經叫過佢用火吸暗伊慢慢farm到夠先
你仲點鳩人練水刺 for乜？標準隊係火吸暗伊光犬水巫水牛 定係你覺得一隻半桶水既水刺會好過本桶水既水牛 水牛天生送15%暴率又唔洗比命中，邊隻易配符啲？ 我真係睇唔透佢點解要升水刺
如果佢係想輕鬆玩既就唔洗問要升邊隻啦，人地問得既就係唔想行錯路，結果？升左隻水狗擺喺倉底等幾個月

我覺得龍十易打過巨十

冇光狼火格冇升 可以點打,我用火精L 光犬風小仙水牛暗伊最後果關打唔嬴

我見你有光狼(我唔係話光狼人)
如果符文未夠勁，最好唔好用水牛暗伊打100
暗象火格比較適合，未升都可以試試，因為從控場為主

犬神下嘛

係，唔好意思

我一陣試下唔該巴打

卡 n90 三控都比人反死

你要咁慢 你繼續

求教點過h90 卡左成個星期

依家又唔係我要慢刷 咩我繼續姐
我依家係屌緊你老點新手呀 死都唔認

過唔到hard80 風奧好on9

火精暗海水龍風企暗莽
暗海2技試下暈小惡魔 接暗莽2技減速
水龍3技睇下控倒幾多隻 控唔倒風屬就火精同風企2技控
控倒就火精風企3技 到暗海就3技拉條減cd 之後就執生
試多幾次就得 上面個出手次序係我覺得最理想既次序 唔跟既影響應該唔會好大

暗蟒符唔夠 轉左風神秘 已過 唔該巴打

係你覺得我老點佢
係你自身符文程度垃圾 先會有被老點感覺
係我黎講 升水狗水刺 完全冇問題 絕對可以速刷

點極唔化 你都係唔知自己on9喺邊
就係講緊我進度後過佢都未完全達標既時候 你都點人升隻對佢暫時冇撚用既野呀
你老母我鬼唔知升呢兩隻冇問題咩 依家條友冇自覺自己符文未程度垃圾 然後你仲點緊人話你啲符文夠班啦 升水刺水狗就速刷喇 問速刷嗰位巴打你睇倒啦 佢自己都講到明你符文垃圾未夠班呀 唔關你升乜事呀
咁你依家明唔撚明呀傻閪

順便比人參考喇，呢隻係我小號既其中一隻暴走水狗，火吸水海雙水狗水鳳，得9成穩，全部都係用剩既符，做唔倒呢個水平就放棄啦

咁都有得嘈

拗左咁耐佢都唔知我屌緊啲乜
呢隻game已經唔多新手 再比人fake就真係好慘

長知識了

利申 比人fake過無數 而加穩過巨10刷符新手

打咁多字

你贏
我唔明新手困難

新人留名
岩岩回歸國際服

仲有半日免拆符文想問下火雞而家爆擊率100% 爆傷160% (暴走意志 速/傷/攻)
想問下火雞仲有冇必要要100%爆擊?

因為我有D符文附屬係加番佢 攻/體/速 但暴擊就會跌到85%左右~~~

貼出黎睇下對比

四年冇玩 岩岩回歸
想問呢d寵係咪已經冇用
同埋 求比個方向點玩好 唔該晒

新手想入坑 想問唔同server有咩分別 打算淘寶隻玩下 但見到好多都大陸ser黎

過雙百塔做目標先

買asia

加羅 pvp op

搵唔到 自己拓荒算

拓荒拓幾年都未拓完

咁樣好咩

唉 我見原5 d機率低撚仆街就知隻game肯撚定係農夫game黎 想問下紅石用黎抽野定有其他用途？（0/輕課既話 見佢抽一次都成75..

0課留石打符 淨抽塔卷

符係咩黎 依家主線都唔夠打

你意思係符文？

應該優先升邊幾隻先

係呀.唔好晒石抽

水魔劍 刷肥上左d有用既野上六星先

我已經感覺到佢棄左game

玩多排再唔中原5真係棄

10隻原5 7隻廢

原5真係得頂尖個會用到

大部分要pvp先有大用途

更不要提惡魔怪

新手黎講中既原4通常更實際

咁我有邊d4星係有用

你哋自訂符點揀
暴走暴傷？免疫暴傷？

風舞女，風醜，火吸，其實好多原4都有用，原3 水女巫，風格，風小仙，光犬，光流浪騎士，火哈，風企。。。。講唔晒

你個倉 原4黎講 最實用 個人認為應該係風蠻王

前中後期都用到

另外火九尾有人升黎打死十 個人是沒用過的

新出個隻唔識 因為最近登入hea玩

不過都係建議你升左水魔劍做刷胞先

升完魔劍 升哂堆實用3星

thanks

下次答人升水武水忍先

魔劍基本上係必升了

如此低符文需求的刷胞角

理論上係一般地圖刷肥的話 沒邊幾隻取代到

當然你都可以課金抽堆更強大既帶肥角出黎

例如風獸 符文水平到位可以1分半 巨10刷肥

個人是用火牛巨7/8 龍7 刷肥

又或者水夫人這種高速刷肥 一般地圖只要10秒

另外後期可以合的水異變也可以

不過正正常常的話 後期都沒咩要升 好少用到高速刷肥

想問下d天使怪地下城幾時先出 就咁打普通map又少經 地下城打到5 已經卡關

幾時出要睇官方 天使怪其實計起黎仲少經

魔劍其實升到5星裝上佢新手任送既符

應該已經可以刷到沙漠地獄

詳情最好去巴哈等地找找新手攻略

收到wind 今期光忍大buff
建議先升食頭淡湯

邊到既風

猛人黎 唔開名啦

倉有3隻光忍等緊

咁有無收到風nerf d咩

火忍光吸光術，打到JJ痛

大家刷三頭龍到底有固定班底刷, 定係次次刷都係入街場撞人刷?

叫到公會當然好，不過街人都幾好

我表弟未食藥 唔好怪佢

街人好難搵到好人, 成日入到D 開局分幾鐘已經滅晒成隊既人

蠻王(火)

晶石鬥士(水)

美人魚(風)

海盜船長(光)

魔法劍士(黑暗)

揀咩好

無隻有用 不了

新手棄完game又想返黎玩 可以點組
手痕想課金 課咩包最抵 定係唔課好啲

有風熊貓, 人生已羸

巨十過到就打N塔，好重要， 每月h塔可以唔過但n塔一定要過

升風企鵝，火哈

龍十你抽隻水巫女黎升

同埋建議你合水鳳，改技之後依家可以打龍十巨十 n塔

暗伊 風丑 風牛 光狼 風小仙
我想問依家咁組黎打風8有無咁問題？
風企鵝同火哈可以換走邊兩隻啊巴打

同埋我見到有任要重新合過暗伊
係咪唔洗理佢合水鳳就得

有無話大約打幾耐巨十，啲符先夠打龍十?
無火吸嘅話

暗伊光犬風小仙風牛風丑，巨十都夠打啦
不過風城隻王好似識回血，整隻禁療?

2年

2星期

利申，一日100場

砌隻火忍打龍十啦不如

睇隊員
其實 火精 暗伊 水巫女 光犬 是但一隻復活角 都夠打
不過慢過隻龜 要3-4mins

一係就打龍9
由巨十跳到龍十，一口氣其實有少少不切實際，除非你個包附文勁靚

有冇公會收人
結算金1

水鳳風企鵝暗伊水巫光犬 幾穩陣

係澳洲好悶 成日心郁郁想玩返魔靈

巴打個名熟口熟面

到我問
無玩幾年 真係好耐
我呢堆係咪垃圾?
完全唔知升咩點砌隊
thanks

豬神 我係蘭巴 game名 KeiSon 都成年幾前啦 我走個時rta先出左陣

牙豬d同鄉

升塔隊巨十隊先

即係邊啲可以用呀?
塔即係試煉之塔?

首先升左水魔劍裝佢送比你果d符先 升肥
之後等打光犬神地城 升火精 風小仙 合暗伊
風小仙商店有得買 搵個棄守公會賺分買伊碎

明白
啲石你哋多數用喺邊?
留11抽?
SORRY 太多問題
因為真係唔記得晒

d石點用就要睇下你個進度
你依家一定係抽野 起碼要有基本原4先
火吸 風舞 etc..

d石回體算啦抽咩春都係原3

升水魔劍因為佢好用?

ok唔該巴打
3分鐘內先開始刷十

唔該巴打，練完試下

乜都無唔抽等個天跌落黎呀？

抽都唔中架啦，風格風小仙光流浪騎士火格光犬暗伊。升晒呢幾隻打到巨十再抽都未遲。

早幾日120抽15閃，冇原5

你地覺得今次legendary pack 抵唔抵買

英雄地城好似冇隻有用

今次係垃圾

困塔隊

手多抽左隻野返黎 可以點配合

公會戰好用

超勁，用佢同風獨角獸屈到啪啪聲

有無香港公會招人
金1 RTA同PVP

有冇人知收一個暗牛低進度帳號 要幾錢？？

85一大堆 基本上有 都係外掛刷返黎

除時封號 何必呢

想收個玩下

低進都無乜意思 乜都打唔到

過下日晨都可以嘅

呢隻game唔好晒時間玩啦 ， 金二三班人 全部開外掛24小時掛符， 每日入game就係賣符+PvP ... 手動果d基本上係無得玩

紅1 2 3 果班友 點玩的

你如果有機會加到佢地做fd就知 ， 正常人類邊可以一日online 18個鍾 ， 不停玩

我當時爆紅石掛一日， 每日可以賣400-500粒符 ，符文距離就係依個原因

不過官方都ban唔到佢地 ， 個外掛係手機軟件黎，魔靈隻app係check唔到部機係run緊其他app

結論 你有興趣可以繼續玩 ， 但如果你有心玩 ， 我建議你玩其他game ， 唔好晒時間。班老手收收埋埋開外掛 ， 唔會比你班新仔知

咪係 得閒又中隻原五 得閒又升幾十張神符
肯肯定有d野嘅

求介紹

不過呢隻game 要魔靈又要符文 都幾難搞

agger 應該封晒班金3以上既人比新手上位

有心玩嘅

一係用$5000-10000上fb group買金二三account。因為新acc你開外掛 , 個個月課788掛三年都未必追到依批acc 進度

一係就轉玩其他game , 講真 官方係隻眼開隻眼閉 ， 你開得外掛，自然會課金買紅石買體 ， 依d係佢地收入來源黎

講咁耐有冇介紹

忍咗班金二三好耐
終於有人挺身批鬥佢地

外掛係指修改？

85刷個啲係 上面講刷符個啲應該係按鍵精靈

其實一般競技場金二三打組合仲上到

當然符文要到一定水平同有特定角色

實時就不知道了

按鍵精靈基本上所有養成遊戲都通用

係養成遊戲要同佢地鬥其實真係好難

所以真係想同人鬥可能只餘下動作game了

休閒玩 又唔洗一定要上到最勁
市面冇其他game 好玩 隻隻差唔多

修改比人block硬， 我講個外掛係正規野黎，唔會block到 ， 因為正常電話都有個人私隱嘅保護 ， 魔靈隻app唔會detect到部電話開左咩app

所以我掛左兩年都無事。

當然我見過人手動上金三 ， 佢個毅力唔講得小～ 但我建議佢用依d毅力去識下女仔，打下波，飲下酒。 因為我掛一晚8個鐘 ，已經等於佢全日拎住部電話18個鐘

休閒玩 我建議你都係玩其他game , 呢隻game嘅設定 基本上係迫你刷符 ， 你唔刷符=無野做

我講嘅金二三唔係你所講每日好勤力打足所有毛嘅人，我講嘅係隱金二三 ， 基本上一星期打30-40場就夠，結算果10分鐘唔洗登入

RTA金二三更加唔洗講 ， 好多人都有掛機

有無掛機好簡單 你望望你公會係咪有批人凌晨online , 密佢又唔回

電話有app 做到？ 唔係開電腦再用其他輔助程式 ?

我由開始到依家都係講緊電話有外掛⋯⋯⋯

你地上網搵果d 外掛晒氣架 ， 10個有9個比人block，最出名個電腦外掛咪開夜神模擬器，但果個廢，你開模擬器玩官方係知

但電話外掛官方唔會知

留名睇炒車

日日人手刷符

風忍每月地下城

人手玩左4年 最高紅二pvp

升火忍

之前上網睇可以用ios輔助功能 自動刷龍10之類
我又覺得問題不大 而且有人直接問過官方 都話接受到用呢類程式 唔會封
同埋最終都係睇下你有幾多紅買體刷
你話修改都無人捉就話唔公平
刷腳本我覺得還好
當然我都唔係鼓勵人去用 我自己都無用任何輔助程式
如果我理解錯左或者你唔鍾意嘅我講聲sorry 只係覺得唔需要咁樣叫人退坑姐

用外掛都唔夠人勁咪叫人退抗囉 好簡單

不斷重覆一個動作嘅game 一定有輔助程式la 特別係係中國

其實個人覺得符文問題就好似常態分佈咁

到左樽頸位，其實同頂符唔係太大差距

如果真係想同人鬥 例如實時pvp

最後都係原5數量比較重要

Rta 太講魔靈組合
越多強勢原5 越勁 符文唔需要最頂級 有時
乜都唔中 唯有hea 玩

識得紅區玩家，佢都係手動刷，食飯個陣係到刷龍十刷三頭龍，真係個個都用自動咩

抽到火環刃火旋刀 洗唔洗練？
有無用

師兄講到咁神 不如放下你d符離等我地學下野

再講佢就無面架啦 放過佢啦

仲洗唔洗變多次

洗到完任為止
可能再好d

大家既光暗異變會用黎做啲咩 倉庫左好耐

暗可以toah

有無高手練咗火旋刀，啱啱爬完塔，抽咗隻
傷害如何？

個活動符洗黎洗去都係垃圾

暴走4位暴傷
最後洗到攻% 攻速 體% 固定攻
我屌你老母com2us同我跳3下固定攻

平時刷肥係咪都係經驗加倍先刷?
無體就紅晶回? 加倍都係紅晶買?

加倍多數等活動送or升六星拎

自己買抵唔抵?
100好似好貴

睇你覺得值唔值啦

唔洗買啦 上六又有 登入又有 活動又有

又啱
咁唯有等下先

去到後期多到用唔晒

咁啲體平時打巨人龍死亡刷符文?

新手記得要過N塔

唔好話我收埋收埋
收到wind聽日有改技info

又有wind

人唔笑狗都 牙

想龍十提速同穩定
現時隊伍水南瓜（隊長）水沙漠，水刺客，水牛，暗美人魚
兩分半到
十場炒兩場

光犬暗伊又唔升

火吸水牛水海水刺水伊

光派又變勁

N 年前玩過後來棄左
個時個Acct 有風神獸僧,火仙人,水地獄夫人, 暗E, 冰雀...
(當時最新可合火功夫熊貓)

估唔到lihkg 會有人玩

其實仲有大把人玩緊

想問下而家呢隊重有沒用?

暗巨蟒, 火吸, 風舞女, 水科學怪人, 風企餓

山西豆腐隊黎喎呢隊

火奧痴撚線

都是垃圾

好幾隻改極都係垃圾
H塔火奧果關應該又煩左 未打好打埋先

每次改技，啲塔都難打咗

起底功能

幾好 睇埋人地刷符隊有得參考下

人人都有光暗原5

我冇,屌...嬲

豬神here?

咩事搵佢

H93 暗風龍騎 打到想死

有冇光仙女 ? 光石頭 ? 暗死神 ?
火神秘？

想同佢講我有語無言個ac唔玩
遲下用個第2個ac入動物園

佢話無問題

升緊光傀 希望升完打到

動物園
入邊班人好低調不過實力好勁

班柒頭 個個有光暗原5 on撚鳩

咪係 想打柒班垃圾好耐

仲有冇公會會收新手？ 小弟新手玩左幾日都冇人收

聽講係個會長中光大ching帶壞個頭

請問n塔100層男王要點過

我用暗伊，光犬，光比爾曼，風格，風小仙
打王磨到on9 到隻王得返1/6血果陣 暗伊死左就gg

申左
叫紀九歌

光曼換火精，做隊長

搵棄守公會賺分

有冇光暗原5

大家會唔會儲卷儲石？定係一有就抽？

儲石刷符

話說有朋友想同我一齊玩

廢事叫佢刷首抽刷到天黑
想問下淘寶果d 自抽號安唔安全
佢地咩原理搞出黎

買d中進度金2以上果d玩啦

送火吸

Ok
希望佢afford得起

已有

有無公會收人？
銀3帳號

火奧改到咁 百塔好難打
本身用 火精 水雞 光犬 風企 火格
而家第一關都打唔贏

金一尾？

未必打到
Btw我之前都有入過動物園嫁

咩名

我改咗名 舊果個名唔記得咗
但都有半年之前。
果時我仲係新手二十幾lv左右

照入囉

好！

申咗 LKH

原來就係你 火龍頭像

我條係水龍黎

都係龍 不用分得那麼細

唔得 因為我都好想要火龍

thx

最後用水凰換走埋風格 再加運氣就過到

見人地過風精靈2技改左有速度加成之後都算nat4高dam既技

試下免拆果日組下佢rune先

全新手今日入坑，玩落有d似陰陽師，想請問一下 有咩包 cp值比較高 特別對新手期幫忙比較大 我見都唔平 謝謝 目前路住巴哈新手教學升水魔劍為主 d石用晒來開商店格 1下都未抽過

認真 有心玩買ac
你當養成game玩就買每月個788 3000石+傳說

始終隻game第四年
你依家要追中進度就算課金都需要一段時間
BTW 升水魔劍刷肥先

我之前都上8591睇過
諗住隻game 都已經4年 不如買個account 玩 跳過新手期
一睇 嘩 咁貴ge D account (4年來人氣不減?)
本身玩開陰陽師 真係講緊2000~3000蚊已經買到一個頂級Account

唔識講，其實都唔少人棄驚。
但轉過頭又返返黎
所以你話人氣不減又可以話你無講錯

因為呢隻game 太難抽野
要有用既就更難 同埋好多人都棄完又玩返

陰陽師SSR有限
魔靈D原5多咁多
有心玩買個千幾蚊金區有自己鐘意既魔靈已經好夠

玩左3年半
唔好講光暗原五
光暗原四先中得個兩隻 (唔計地下城個D)

samsame

好想要一隻

三屬原五都無乜